又話Survey爆煲 做乜咁多高分囝囡衝入去讀

有料Hku 驚乜

條女正到

明明放榜之前d人唔係咁講